{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023070324915/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "배색 슬리브리스 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsで販売されている商品はFW23 / 353742JQ31という商品番号を持っており、これはレイヤードカラー配色が目立つTシャツです。 肩部分のアンバランスなデザインでユニークな感覚が感じられ、下段に刺繍ロゴを配置してポイントを与えました。 こちらのTシャツはカーゴパンツやスカートなど様々なボトムスと調和して似合うアイテムです。 この製品に使用された素材は表地にポリエステル94%、ポリウレタン6%が使用され、配色部分にはポリエステル66%と綿34%が混用されています。 洗濯方法は最も重要な部分です。 この製品を洗濯する際は、1. 濃い色と明るい色を分けて洗濯し、2. 漂白剤を使用しないよう注意してください。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意し、十分な洗濯をして洗剤が残らないようにしなければなりません。 洗濯の際は手洗いをお勧めし、機械洗濯による製品損失は保護できないことをお知らせします。 洗濯ネットを利用して洗濯できます。 アイロンがけの際は暖房器具や高温のアイロンがけを避け、金属部材との摩擦を避け、デザイン上の置物についても留意する必要があります。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあります。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 洗濯時には多少収縮することもあり、摩擦により毛玉ができることもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際には注意が必要で、消費者の不注意による製品の損傷は補償されないという点もお知らせします。 サムスン物産ファッション部門で生産される8secondsブランドの商品に関する情報や洗濯方法などが詳しく説明されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 353742JQ31"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "肩部分のアンバランスなデザインと刺繍ロゴがポイントです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなボトムスと合わせられますか？",
            "answer": "カーゴパンツやスカートなど様々なボトムスと調和して似合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地にポリエステル94%、ポリウレタン6%が使用され、配色部分にはポリエステル66%と綿34%が混用されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "1. 濃い色と明るい色を分けて洗濯し、2. 漂白剤を使用しないように注意してください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにし、洗剤が残らないように十分に洗濯してください。手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "アイロンがけの際の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンがけを避け、金属部材との摩擦にも注意し、デザイン上の置物にも留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあります。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にこのTシャツは収縮することがありますか？",
            "answer": "洗濯時には多少収縮することもあり、摩擦により毛玉ができることもあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは日光や照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品に関する他の情報はありますか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で生産される8secondsブランドの商品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 514
    }
}